2000年代 - 台灣樂壇根本變態

(排名不分先後)

男:
周杰倫
羅志祥
林俊傑
楊宗緯
王力宏
陶喆

女:
孫燕姿
梁靜茹
叮噹
蔡依林
蕭亞軒
楊丞琳
王心淩
張韶涵

組合:
五月天
S.H.E.
F.I.R
蘇打綠

算啦呢啲

石頭

使唔使咁快啊

石頭都係變態

Signal嘅Sticker - Kemoji可以整埋石頭出糧

孫燕姿 梁靜茹 唔係來自台灣

蔡依林 唱歌有啲難聽
係電腦tune到好聽

認真答樓主：最鍾意梁靜茹

好多馬來西亞星加坡人wor

孫燕姿 梁靜茹 唔係來自台灣
不過係台灣發展

係
不過主力係台灣發展

咁計嘅話林俊傑都唔係啦
王力宏陶喆直頭係計美國
甚至可以將陶喆當香港
通常係計佢哋出道、事業起步發展地方

講多粉絲定好歌，還是收入多先？

其實計歌，香港E神都屌打佢地全部

計搵得多返大陸搵食果班都好癲
的士陳，關智斌，宇宙醬，天使BB ，檸檬果D

E神可以一戰, 不過唔會屌打台灣班人
至於其他人.....你認真?

E神好似上年台灣先掃完金曲
點唔會屌打
比盡得周杰倫可以同佢片下，但應該都輸

傻閪黑警收皮啦

陶喆同周杰倫對中文音樂重要性遠超單春啦
仲話計歌真係得啖笑
無咗Eric Kwok Jerald 林夕 Wyman
單春只會係一個唱歌好嘅人

傻閪仲以為我係警察

所以咪話睇下點計囉，要計埋自己作曲填詞編曲，咁冇撚得講呀

2020年台灣樂壇已收皮
2000-2010年, 單春去台灣應該冇"定"企

伍佰呢？？？

咁你就係計歌喉啦
一嘢將啲歌全部計落一個演唱者

閃靈、血肉果汁機

唔知你計傳唱度定計獎
計榮譽嘅話
師兄當Special thanks to...... 冇到
當年橫掃台灣喎
仲未計佢係金曲獎入圍常客
計傳唱度
十年呢啲一雞兩味歌呢？
你的背包呢？
單春唔係勁屈機啫
但點會冇掟企

仲有2020台灣樂壇收皮
人哋而家彈起唔同獨立樂隊 Rapper
你冇聽就代表收皮

無南拳媽媽

90s先正